網上行sales 請入

用緊HKBN, 2月份到期，check 過住嗰度有1G, 想知有冇PROMOTION

請add 我 TG